想讀番書 求意見

今年22歲，讀到毅進畢業就無讀
想讀番個hd，睇連登好多人建議讀n賤同it
但我自己對呢d野一d興趣都無
驚自己入到去讀到quit咗
如果我想讀商科設計個d係咪讀咗等於無用？
有無巴打可以點條明路我行？

讀設計又未必冇用 同埋都唔知咩資質都可以讀到 不過有d辛苦 好多非文字工作要做

想浪費時間hea多2年食學生妹就強烈推薦讀設計同商科
想升U讀工程

係ive先讀n展it姐
ou可以揀nursing
三大cc商科升u都好似唔差

咪讀i大ba

用毅進個成績入asso/hd
再升U

升乜柒U呀
求其讀張hd搵工咪算囉